原來蕭生都笑基督教！！不過有道 歉！

不過都正常
佢睇咁多書一定好科學理性

呢個topic好高質

蕭生講呢d topic唔好成日笑啦

好易得罪基督徒

自己知咪算